設計時，考慮潛在客戶的喜好和痛處。如何在流感大流行期間推動必要的數字創新| Nick Chasinov | 2020年9月16日|搜索引擎觀察
大約80%的美國人在生活中的某個時候會背痛。治療背痛最好的方法其實是多運動| Sara Chodosh | 2020年9月16日|科普
心肌炎患者可出現胸痛、呼吸急促、疲勞或心跳加快或不規則。大學運動員在新冠病毒-19後出現可能的心臟損傷跡象| Aimee Cunningham | 2020年9月11日|科學新聞
所以這是我第一次感到失去某人的真正痛苦。情景喜劇皇后提奇娜·阿諾德為了避免被打屁股而變得滑稽起來|帕拉比·蒙西| 2020年9月10日|奧茲
這些人報告的副作用大多很輕微，如頭痛、疲勞和肌肉疼痛。以下是暫停阿斯利康牛津冠狀病毒疫苗試驗的真正意義|艾美·坎寧安| 2020年9月9日|科學新聞
他閉上眼睛，想象著處女，想象著頭和腹股溝的疼痛消失了。有權勢的國會議員寫“豐滿的乳房”| Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|每日野獸
在與酋長的所有失落和痛苦的故事中，幾乎沒有一絲情感。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
他不僅發出痛苦——他處於持續不斷的痛苦之中。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
如果笑是最好的藥，那麼復出會讓你感到足夠的疼痛，需要一劑，然後它就會以鐵鍬的形式傳遞出去捲土重來的結局：給麗莎·庫德羅所有獎項|凱文·法倫| 2014年12月29日|每日野獸
只有兩個年幼的孩子在經歷新生命的恐慌、痛苦和奇蹟。耶穌並非生來就富有。想想看|Gene Robinson | 2014年12月25日|每日野獸
他退縮了，就像一個孩子在無意中造成痛苦的人，想看看會有什麼影響。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
她捅了他一刀，帶著一種超然的興趣注意到這對他的影響，似乎對他的痛苦漠不關心。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
每一句話似乎都是從他不情願的舌頭上撕下來的；短而急促的短語，在痛苦中孕育，在痛苦中傳遞。原金|伯特蘭·W·辛克萊
我用涼水洗了洗他痛苦扭曲的臉，讓幾滴水滴到他張開的嘴上。原金|伯特蘭·W·辛克萊
他本能地試圖隱藏痛苦和憤怒，這隻會增加已經存在的距離。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德